支那「假學校」發不出畢業證書 學生抗議遭特警暴力鎮壓

中國江蘇省「南京應用技術學校」昨晚（26日）爆發校園衝突，原因疑似是學校涉嫌非法招生、學生畢業後不發畢業證書，引起學生和家長們不滿，和校方爆發衝突。有網友爆料，學校為了鎮壓輿論，不只狂刪微博上的爆料發文，甚至沒收全體學生手機，並在衝突時找來「特警」鎮壓，對學生使用「麻醉彈」。

綜合中媒報導，26日晚上11點多，部分學生及家長因學籍與轉換就讀專業問題，與校方發生衝突。當地政府稱，事故造成校內設施破壞、2名學生受傷，警方逮捕一名19歲「涉嫌煽動鬧事」的退學學生。

該校一名護理系學生指出，學校要求學生轉校，不過如此一來，「之前3年就白學了，家長的血汗錢都白交了」，更稱現在該校被查出根本沒有發放大專畢業證書的資格，斥「從頭到尾都是欺騙學生和家長的行為」。

在「知乎」上，許多中國網友爆料，原本不少學生將鎮壓影片傳到微博，然而當局卻不斷刪除貼文，試圖降低關注熱度。此外，還有人稱該校實施「封校」，沒收學生手機，誰想跑出學校就抓誰，「真的是電視劇都不敢這麼演，過於魔幻恐怖。」

推特上，更有人表示，先前有女學生和家長去找校方理論學籍問題，卻被抓到車裡打，事後衝突爆發後，在微博上發事件影片也會被秒刪，「警方發的消息隻字不提校方打人，還在壓輿論。」

你还有党啊！

做得十分正確

學校都有假

直接發個licence已經可以解決問題

不意外

自由發俾自己啦，淘寶幫到你

cls.點解完全無人關注，咁恐怖

又係江蘇？

五毛做到野，個個掛住討論杜生，依啲就選擇性失明

鄰國野wfc

係大陸維權係唔容易架
比人呃左錢? 基本上同叫你下世小心d一樣

唔俾咪有佢
遲d學葛博士咁買個學歷返黎咪又畢到業

日日都發生既野 真先係新聞啦

全省中伏,初步呃錢計劃成功

鬼叫你班支那人 唔課金/課得太少 比習總打貿易戰呀?間野只要幫你課金咋

班支那人其實畢唔畢業都係一無是處 井底之蛙 求學又不求甚解 一知半解 囫圇吞棗 有證書都係濫竽充數 魚目混珠 學到野又唔可以學以致用 有咁嘅下場真係死有餘辜

你 薦口 ，33水水[purple水[black][/black]][/purple]已水木水弓卜就

成間燒咗佢啦，近排支爆嘅潮流係咁做

成間學校都可以假嘅

你都on9的，大陸有假野邊係新聞呀
冇假野就真係大新聞啦

陽光司法

無鬼點會死得人多
你睇下果班淨係識得蝗語但又以留學生身份逗留歐美既支那人

民眾應對中國陽光司法有信心

睇唔透 你大學都係讀三年 呃都係呃得三年 頭一班學生畢業就爆煲 不如拎筆錢去整假雞蛋

支那南京應用技術學校整間都是假的